自己話唔係革命，但根本個政府同中共都當係革命

根本而家同革命無分別

真槍實彈死埋人

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

而家擺明係革命㗎
光復香港 時代革命

半革

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！
要反打狗人呀！加油呀！

佢地一直用催淚彈就係怕近身，我地人多近戰一定夠打！反圍打！！！

中國村民械鬥，拆遷，示威遊行，都發生過綁架女警做人質